如果人地問你係唔係傲嬌

你應該點樣答先唔係傲嬌？

邊個係傲嬌？

首先,你要識紅到面晒